白色情人節激嬲女朋友

話說今日白色情人節，我就想比個驚喜女朋友，就買咗朱古力同卡，靜靜雞去到女朋友住嘅地方，去到屋企門口比佢，女朋友知道係我就好嬲。
其實女朋友唔想公開戀情住，不過我知道佢媽咪今日可能吾係屋企，細路應該未番，呀爸番工，就諗住搏一搏，睇下比女朋友個驚喜。但依家女朋友嬲咗我，因為我只係諗自己想做就做，冇理佢感受。其實我係咪吾應該去揾佢，做錯咗？我可以點氹番佢。各位巴打，絲打幫幫手。thx

吾你老母